【傷兵滿營】國際米蘭球迷屌柒死黑警討論區34

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

2018-19

Il Miglior Portiere The Best Goalkeeper 18-19

2019-20

Mister Antonio Conte

Internazionale Milano

vecino加油啊

傳說中既1002

盧9有執雞命

原來C87換左B34

廢波球傳中真係嚇死人

幾時出斬華

快D換多個黎攻 但咪撚用POLI

屌原來換左

g5張黃牌都幾鳩

On9仔g5

V8點解唔救世

Dllm射撚

垃圾佬傳中幾靚

v8返黎啦
神秘力量希望出現

垃圾出來了

LKK依腳先黎傳衰

DLLM LKK呢下唔比大力D等POLI衝

唉，右腳唔識比波

Palacio 37歲D身位仲咁好

嘩，搏到12碼

PK!!!!!!

12M

lm

搏到12碼!!!!

GOAL!!!!!! LKK

LKK LKK LKK

好正

渣古

lm入到禁區扭 就知一定有12碼

球王古

贏得有運

三分已袋

v8復出又見神秘力量

嚇撚死人咩

FT 2-1

渣古真係1啖砂糖1啖屎

啲鳩屎傳波 但次次都入關鍵波 今年有機會爭神射

馬天尼斯有插水成份，不過渣古係射得幾靚
希望渣古可以改善下比波同過人，
次次佢回後拎波都覺得佢又會甩咁

Last果嘢咁都唔傳

渣古係弱隊殺手
山狗快撚d復出幫拖仲好

仲有B23今日都踢得超好,見佢場場越踢越順

垃圾路今場正選表現唔錯
喺前場做到突破力

今年季中都有啲運

遲啲D33復出又變翻第3rwb

睇馬洛達口風季中應該會補個中場
唔知係馬迪定維度
邊個都好，睇g5會嘔血死

維度機會大
年紀大 但仲係幾勁

SMS同Tonali都有份傳
最好直接走兩件(V8+G5)入兩件

有樣野幾好
就係落後都冇散晒 搏到最後

光頭教時一落後就失硬分

今季完全另一隊

今場B23 係MVP 滿場飛，B77就hea 踢，G5 算把啦。
垃圾佬其實ok, 不過明顯同G5唔夾，可能係G5問題，防守都ok, 無乜失位。
Poli 無上場咁急表現，正路咗好多
LKK 今場體型食住對方中堅，可以食住位做回傳策應，LM 繼續勁，極具侵略性
本來諗住有10分鐘sensi 睇下，點知無

希望sensi對多蒙特復出

本來就係諗住有10分鐘比佢攞返比賽狀態，咁周中就可以正選。點知無，咁周中可能只會替補

sms吹得太大又唔平

係，相比之下，tonali 好啲，40m 又後生，放返出去都唔洗點蝕

迪列特咁樣手球都無事

場場手球都幾好野

蛆嘛，殺人都無事

佢地之前咪有個類似既情況比人罰左
今次仲可以話跟球例可以唔判
不過呢啲野心照啦

不過叫得新派路都係收皮

拿波里真藍黑都輸
歐戰球隊好難頂

其實明年收回卡拉莫的話，成個陣容突破能力就強好多，上埸對帕爾馬，卡拉莫已經勁過LM，不過可能要干地教佢團體精神

強制買斷，不能收回

😰 我見上場對我地入波唔慶祝，仲以為有機會再見

捉到鹿唔識脫角😔

新post留名
樓主

想問如果想買主場既飛，可以點做？
上左官網睇，整左ac,揀位，買，就ok?
要會員卡嗎？

係呀
作客就好似要有球迷證先睇得

國米IG見到辛斯係有隨隊去德國練波
不過好似都係單獨訓練

入場要passport 對飛名
個ac 有全名唔好剩得英文名

Nation 要揀China? 我見好似冇Hong Kong

係
得支國

唔該晒ching

Strating XI
Substitutes: 27 Padelli, 12 Sensi, 16 Politano, 19 Lazaro, 20 Borja Valero, 30 Esposito, 95 Bastoni

布拉格和左疤
作客難打到嘔

push

隊波上次睇得出踢法好團隊化
要人有人，控球能力好高
今場仲要蘇9傷咗，上場我地有部份就敗喺蘇9既把握力

咁快黃

實比人針住黎打

B34咁快拎牌

Biraghi

1分鐘唔駛領黃，乜玩法

糕！Lm!

lm勁撚到仆街含家產

睇得好定
lm cls

叻仔

LM

好彩入,唔係比LKK屌到開花都似

LM勁到!

原來我個stream慢成兩分幾鍾

打high press對面有啲亂

屌你 lm份約有110m解約金實比人禁住搶

無名時期簽落既已經算係咁
何況算係隔山買牛
好少會無哩啲既
就算有條款
都要球員想走先得架

漢丹

依加110m太少了咁既年紀咁勁 起馬都200m

好多危險鏡頭

差d有多粒

國米咁撚堅 如果卡古同山神拎歐聯

史堅壓得勁前

越位 但咁都唔入

中場運轉好撚恐怖

正常表現

v8 b23 打得幾好
反而波叔有啲吃力
下半場體力下降就見真章

V8今場正選
睇得出佢知道幾時應該移入中間
幾時靠返邊

LKK轉身射左就算啦,想控

弱項處理

左路兩個後衛上半場都帶住張黃牌，有啲危機

左邊兩個黃哂

我地左路俾人針對黎打

對面全場迫，今次希望有進步

史堅差d出事

即刻唔迫搓,傳撚個波比對面

史堅

史堅唔識搓

斬華出波要再早啲
唔好搏落底啦
同埋啲cross多啲拋物線啦

勁到仆街啊屌

V8

v8

靚撚到

波叔1過3

0:2

福將

波叔真係刀槍不入 咁都運到個波上去
lm大轉邊又靚 vecino射死角
呢球好癲

2:0

2-0
LM勁撚到

波叔今場係咁過人 勁到仆街

呢球個組織真係靚
V8既作用就係咁!

畀著係G5

波叔、LM、簡迪華及V8卻excellent

頭先仲話佢tim

順境波嘅波叔

個人應該仲喺右路叫C87俾波佢

V8肯走動係有用

後上既v8

漢丹係咁救

3個mark1個
都要不是漢丹
你班仆街

漢丹上半場救世紀錄

漢丹又救,依下LM球證唔吹差啲累事

波叔上半場已經跑左7.11km好癲

lm真係幾阿古路 下盤好隱

真係要加人工留住lm

次次對面放生波叔都會出事

要不惜一切啦 無價寶 比起黎伊卡迪真係不算什麼

下半場條左路有啲危

波叔個位一甩基本上死得人
佢玩過人其實睇到好驚

呢家左路有啲危
兩個後衛都黃緊
B23本身都手持2張黃牌
我諗最佳辦法係B23喺左路做多啲防守工作攞多張黃牌
(為對巴塞洗牌)
再出一出Sensi睇住條左路

未來十年鋒線主力

不過如無意外下年巴塞就會出手
希望佢唔想走

佢喺前面攔截能力都好強，怕就怕球會人工方面寒酸

出asa換比拉基 反正依加都唔係好守到對面

斬華上半場都唔錯，干地真係有一份完整說明書

無asa呀…

其實大半隊都係比干地upgrade
vecino都進化 痴根

asa疑似傷咗唔喺名單
成條左路冇得換人
一係換Bastoni
但踢歐戰我立場俾唔到太大信心佢

咁v8本身都高過g5少少既

Lkk都進步咗唔少，雖然啲first touch都係柒，但都叫做到少少支點，hold up play，分波嘅野

域仙奴本身參與進攻嘅能力強過g5，打呢種對攻嘅比賽出域仙奴係合理好多

兩邊都拎牌

barella真係好出色

屌

1:2

左路真係比人屌打

咁撚樣失波

左路

快d出垃圾佬 斬華去左路啦

失就預左
但早得濟
中場同後衛企返兩行
唔好平曬先得架

10分鐘都係針對緊條左路
真係要考慮上垃圾路
俾斬華打左邊

比拉基今場攻守都麻麻

比拉雞
一黎低半班
二黎有牌在身
三黎佢有時企位仲比斬華更前
位置感可以再好啲
真係要換

波叔落剷嗰下勁驚

今日LKK

又唔係無用
但全部都差少少
成日就係差半腳波

比拉基。。。

唉屌

咁輸好on9

集中d啦屌

又係半場出番黎比人強壓,自亂陣腳

同上次佢客巴塞一樣

on9波

鳩斬今日幾次玩鳩隊友

一個下半場咁就從頭嚟過...

終於換

喔，一訓醒就比人追和

又好似對巴嗰場咁
由贏變輸
輸唔集中

下半場開始多仔未停過進攻

出sensi

呢兩個換人合理 但可以早d

下半場lm隱左形

波都未上到去無計

擺明係重點針對左路
做咗更多overlap
呢啲好多時要靠矛啲啲阻人前進
廢時佢地落底或者入禁區
但張黃牌攪到兩個左後衛都唔敢犯規
變晒雪糕筒...

半場都出唔到

我哋太易甩波，基本上多仔啲人一泊埋嚟就甩

後場係咁斷,斬上去又無人頂到,不斷比人攻

隊波俾人迫真係唔識搓翻個波上嚟

咁比人攻法，呢20min 點捱

連續幾場都係
一領先就自亂陣腳
俾人帶住節奏踢

換LKK,不過出POLI
即係預左比人狂攻打反擊算
頂唔頂到呀

嘩屌 咁踩法希望冇事

普列好似斷腳咁

Poli 唔好傷呀

好痛

黑到咁，換人仲打少個

咁都冇事？屌 唔好死頂啦

慢鏡睇到好驚

屌 一睇就知唔撚掂 仲踢

仆街，普列坦奴完全跑唔起

唉

gg

唉 真係好on9

屌
咪踢啦
出場邊等等先啦喂

真係好on9 咁樣打少件

又係鳩斬出事呀
失第一球又係佢前場交失比人打反擊

中場又同後防平排曬
全部跟波走
個波由翼傳去中間
就由隻翼走無人跟
3球都係咁

求下你唔好再踢 輸都冇咩所謂

普唔好頂啦，係咪都玩完

poli出場邊啦

poli嗰下咁都無牌
即刻今場已經無野好睇

唔明點解次次領先都係輸啲唔集中既無謂波
第二球直頭送比人，連干地都改變唔到

雖然唔太鍾意佢
不過難得出到一次場
第一下就受傷
本身仲好期待用佢既突破能力做多啲攻勢
有時運氣差都冇辦法

垃圾奴啲突破幾好喎

搓唔到比垃圾佬爆落底好過

今場換人出問題lor
第二個換人
換sensi出黎
中場左路輸緊喎
其實應該換走lkk打361
行雙左中場
無左b23既左路當然地會即輸啦

poli傷左都咁落力

人對快翼,352兩邊唔夠快既問題好明顯

輸都算啦，隊波咁嘅人腳打歐聯打到咁都叫可以收貨。
Poli 而家又好似無咁傷，希望無事。

其實斬華打左唔唔太掂，人又mark唔實進攻死埋火

poli一定要抖幾個星期 應該今日之後會腫撚晒

比拉基同斬華真係太多失誤 直接了結左隊波

3中場跑邊補位
跟手翼傳返中間就空曬
今季成日都話對家攻中好易踢
就係咁解
3中場無一個有得去包後防
因為已經去左包閘

左路季中要買人我想要基達

比拉基1分鐘就攞張黃牌真係夠晒柒

出局

第一球前場交失比人打反
第二球玩鳩波叔返送波比白蘭特
第三球冇跟人

不要再說了
開季已經話左路得asa會出問題
買poli唔買基達
放p44入山齊士
轉會操作失誤
依家中曬
只有希望比拉基成長夠快

本身對面打4231 我地打352
真係11個獨自打11個
2個中鋒對2個中堅
2個翼衞對2個閘位
2個中場對2個防中
1個防中對1個進中
3個中堅對左右中場同中鋒

上半場對面明顯未入態
但下半場開始一直壓逼
本身隊波最大問題就係容易自亂陣腳
佢地邊路做多咗唔少overlap
而我地邊路換防同協防都唔到家
中場面對壓逼就一直俾佢地壓後

結果人地落晒底 對面既人又塞晒禁區
成班人根本唔知 佢地應該要守邊個

其實上半場後段已經2~3球要不是漢丹
跟本左路一直俾人壓緊
只係兩球在手睇落好好
左路掉走b23用sensi 斬華
想兩個推返人地落去根本太大想頭
變同人對攻
要知斬華逆足
sensi無態
點都唔應該咁變
asa太重要了

唔理人地賽果我地至少1勝1和先有價講
即係收皮
出局唔係問題，打歐霸先膠

又係大好形勢下搞到歐聯就黎出局
不過 巴作客廢廢地

sor, 可能連歐霸都冇得打

早知換Bastoni,史堅打左塞死左路好過
ASA表現都走走地樣,下年左右閘都要搵人,閘位仲要最難攪

無錢先係問題
歐聯小組賽每場贏波係有錢落袋架
成3m一場架
又見財化水啦

同埋我覺得真係過份執著3中堅既問題
辛祖控球技術同過人能力都好好
右閘Hakimi速度同進攻慾都好強
今場左路防守都只係靠2個人搵食

其實有一刻覺得都係要轉4231去防守
但係都深知干地一定唔會做
只要有一個左中場，已經可以牽制對方右閘唔駛壓上
由左防中幫佢補返位

史堅+b34 場場踢 下半場無哂速度體力+有牌係身
多仔死咬你條左路攻
事實又一証明 後備換入poli又輸左場
專心聯賽吧

多蒙特條右路係好勁
同埋干daddy帶波好似永遠得半場貨仔

其實上半場領先兩球有好大幸運成份，整體實力都仲差兩班，輸波都正路；最近幾場見列史堅真係未去到頂級後衞層次，中場及前線沒有換輪空間,下半場體能差晒，冇第二套戰術等；但係正面去睇，仍然見到進步中，拉沙路都ok, B23及LM不斷成長，今季啲新血全部都收貸，仲有d小組打出嚟；希望再加強戰鬥力及鬥心；但請不要花錢買30+球員(維度爾），永遠都是年青人世界

上半場領先唔係彩數，威脅攻勢幾乎都係我地做，逼搶再快速轉移做得好好，係壓倒勝。
球員接二連三犯錯搞到失球，比拉基一分鐘黃牌，成場就住就住。同埋下半場真係失去左方向，對面強攻都冇諗住應對。
維度我覺得可以，因為我哋中場冇人超過三張野，學干地話齋，國米球員乜杯都冇贏過m

其實之前一俾人逼搶，已經控制唔到返個場。史堅其實係最嚴重嘅問題。 又時b77 又大意。

3:0永遠都係最危險既比數，呢啲野講出黎好馬後炮但又係真
下半場由50到80分鐘基本上比人壓得太緊要，連回氣回魂既時間都冇
史堅比拉g守對面辛祖夏雞已經好勉強，干地換sensi明顯想拎返多啲控球，但b23一去右左邊即刻出晒事
sensi本身個態都仲未掂，攻防2樣都做唔好，再換鳩斬去左路真頭送條路比人

隊波多人傷，板凳深度唔夠係事實
不過有啲情況下我覺得可以選擇變下陣，對強隊永遠企死3後冇變招好易比人睇穿
呢點唔知係咪干地歐戰差既其中一個原因

daddy隊三冠平均年紀都好大
我覺得入老將係小心個化學作用，但今年班新人都幾融入到隊波

所以拎完冠佢咪走 之後幾年

Sensi未fit就用
倒不如用光頭

其他都認同曬
史堅....係既佢係一級
頂級就真係一半半

狀態有下滑都真既

但回顧半季
- 場場打曬
(死人架,明明v6高甸都有得唞)
- 國米打法
防守4轉3
中堅控球機率上升
中場防護不足

- 依家仲要補左翼衛
(佢其實打右中堅架)

- 加上佢打法唔似殺出去既,係包波型
(用3冠陣容黎講,佢係森美爾,唔係盧斯奧)

樣樣加埋死得人

當然你可以話頂級中堅應該兩邊都得
(森美爾要做都做到)
依家佢連休息都無
點進化呀…
v6休息完出黎,差成個價位呀
高甸攰嗰場都一樣犯錯不斷

干地聯賽對弱隊就出bastoni同手機啦

認同 打左兩季好波 證明本身有實力唔係一時狀態好
今季所謂差左其實都唔係話差左好多
佢速度上無優勢 而家個中場逼住要中堅做埋好多本身唔洗佢地做既野 例如向前左同活動範圍大左
加上附近啲隊友都成日有失誤
今場同之前對帕爾馬一樣條邊俾人好多空近
人地有機會加速 鬥跑上黎中堅幾勁速度上輸九成
轉打法有時多少有啲迷惘係好正常
佢如果俾佢打中間可能可以減少呢啲問題出現

干地賽後已經有說話比管理層聽
睇黎出唔出局1月應該都會有補強,唯一值得開心既野

明既
人腳有問題
但佢輪換方面都要加強
要發揮曬啲球員先得
我地唔係強隊
無乜錢架
就算買都有限quota架

其實都冇得挑剔
要輪換既基本上做晒，唔用既廢佬普列手機呢啲就盡量都唔會用
可能干爹覺得未夠班或者唔想賭啦

最理想入個中場加個高佬後備中鋒就fit晒

贏緊2-0點解唔轉泊大巴，要學下摩佬

其實真係干地失誤黎,B34 1分鐘拎黃實力唔夠就點都要屌
係上半場尾段已經明顯比多仔打overlap屈你B34身後個真空位
史堅出去封又死唔出又死,唔出就比人落底輕鬆出波
出就拉空左中間比人禁區頂後上,所以半場就應該換B34試試檔唔檔到
就算依下換C87,效果係檔唔到都仲有時間再換
但係佢咁遲先換仲要比人追和已經失哂時機
B77防中個位又係一定要搵替補,對手弱佢個位無壓力就無問題
但一比人迫護波唔得反擊就傳唔番上去,防守MARK人又唔夠緊
下半場尾段多仔好多兩邊地波比番中間都明顯有人後上攝入無人MARK
史堅已經要幫B34執屎,D6又唔知出唔出去封好個位同距離尷尷尬尬

V8/G5個位其實可以試下用垃圾佬打J辛當年補位馬干既打法
又可以幫C87守,又拉邊幫C87,佢自己又有CUT中突破能力
佢又算勤力應該有可能打到下

巴打們掛唔排住D33?

呢樣野好相對
你守到咪讚你鐵血防守，失守就話你負面消極
干地不嬲唔換走前鋒就係想前場keep住比壓力對方，呢方面同光頭鐘意保守完全相反
你可以話前面lkk都做唔到野，但事實佢走左對面冇後顧壓得仲前，當然同普列入黎就傷都有啲關

干地太執著係352
佢其實換人決定個啲係好 但永遠唔係改陣容
好多時唔係話換幾件就改到形勢
今場真係邊線咁爆法唔係換個人就算
轉451換搵人打閘位先正路
中路配置其實講到口都臭
要波叔撈埋防守真係玩死佢 仲要講緊場場出
搵人打防中位已經大大減輕防守壓力
雖然近況唔太好 但真係得G5做到防中
與其走去買馬迪個啲 不如叫佢咪理咁多負責搶 搶完俾人 簡簡單單我唔信佢做唔到

G5太軟搶唔到幾多
意甲還可歐戰死梗
而且成隊無冠軍經驗歐戰又少
買到matic vidal當學下嘢都好
廢老係勁但之前都係打維拉利爾費倫，大賽經驗都係爭啲

有時見好多隊波都講經驗呢個問題,咁幾多年先叫夠經驗,如果過幾年都係分組出局或16強止步又點樣
諗到呢點就覺得利好勁,第一年返歐冠就入決賽,隔一年拎埋冠軍

經驗唔單純用年齡計，正如上面ching講廢老咁
真正踢過大會、打過大賽都係得godin同asa，lkk勉強叫做踢過吓，山神又收左皮，中場係冇...
利記個班底強，淨係前鋒線已經冇得比較。
如果要投資落barella sensi b77呢啲仲有咁大進步空間既球員，有個經驗球員帶住都係好，至少等佢地學吓調整大賽心理質素，vidal呢方面都ok既。

本身寄望374同godin一前一後打歐戰…
如果有個冠軍老將傍住波叔，我覺得佢實力未到頂

就係過份執著3中堅戰術體系
結果呢場條左路就繼續任人魚肉
冇人去牽制對方閘位進攻
特別今季史堅表現有明顯落差
成日漂出去結果要後面包返位
波叔既壓力就更加大
有時喺領先情況下，兩個中場做多啲現位工作
3中堅同防中緊守崗位
其實理應上真係唔會有呢幾場喺領先情況下，反而一直受壓既情況出現

確實歐聯踢法普遍更開放
容錯空間更加少，壓力一定會大
有一班有經驗既球員真係好重要

今次分組另外三隊都算係地獄主場
暫時踢咗兩次作客都睇得下半場出晒事
經驗球員可以穩定軍心，同lead住佢地進取同保守兩者之間既節奏
即使不幸踢霸氣盃，我諗今次可以作客去呢個球場都係對球員難忘經歷嚟
霸氣盃可以俾佢地空間再適應下
有頭4下季歐聯應該唔會再咁容易荒失失

左右中場有冇好D既選擇?

聯賽keep到嘅話，踢霸氣練下淘汰賽都唔錯

防中無純防真係差啲
sensi 波叔 b23 正常其實靠活動能力加三個勁中堅其實意甲夠照
但問題係一個傷就玩完 少左個sensi已經差好多
v8 g5 v20呢啲做替補俾明確指示佢無問題
問題係干地唔肯為委屈自己戰術理念去變
好似B77俾人mark死曬都係唔調下位
出G5 v8 頂sensi 又真係叫佢地好似sensi咁踢
有時被逼出咩人就要諗下點樣用到盡 唔係是旦放個人頂就算 踢法唔match又係死路一條

我覺得作客攻得到多蒙特同巴塞，有心爭霸氣杯應該夠英超爭

但會好影響意甲

我會揀穩守第二

拿玻里內亂
睇黎少一隊爭第二

sensi好似訓練又傷左 希望係假

係真，另外asa丹布都仲未出得
如無意外會係預備組簡2個小將上1隊

今年青年軍有咩好野?

而家U17世界盃有寶執
意大利隊有3,4個正選都係國米青訓 干地關注緊

sensi後備

Vergani, Fonseca 兩個青年軍前鋒後備

睇怕今場 干地都唔會點換中場3個

後備gagliardini都冇 得廢老同傷左既sensi

廢老唔知得罪左干地d咩 只有1次出過場
sensi 如果唔係落後 我估都唔會比佢出場
2個青訓/e30 最大機會比佢出場

干daddy個半場好波會響上半場定下半場

痴線 B23後生都算
B77 攰到我都睇得出

垃圾佬幾勁

連維俄納都係攻我地左路

v8都比到呢d波 真係痴左線

acestream://153e4a4098ada1e6150a5e62cdd58db806fddada

lkk d傳波真係差過g5

比拉基好撚平庸
反而達拔係費倫打得幾好

送pk

插喎

啲攻勢又傳唔到上去仲要輸球十二碼

又黎多場先失波 要後追

頭15分鐘好多球真係理解唔到點解可以咁傳失

垃圾佬真係幾勁

不如話有幾球都唔傳翼
明明中間空間無乜
又唔係打小組短傳打得好

好多球都係比到lkk 之後佢一控/傳又比返人

睇黎干daddy要擺斬叔去左路頂下先

同意，特別唔少次中場一斷波
對面就直接傳俾3前鋒其中一個
直接3個中堅全部一對一

爭少少

史堅 V6 係禁區頂

哩個都唔係最大問題
3142雙攻中最奇怪
唔落黎現位攞波

無sensi無左隻核

不如練多招中堅帶波仲好啦
以前巴沙利都係咁

交曬俾中堅做埋派牌
我地既中堅真係全材

射走晒d波

又召喚人地出神龍

垃圾佬今日咁有態俾多啲個邊啦

係要畀比拉基出D垃圾波呀

lm連打咁多場似乎有啲迷失
好多交失同太急

俾落啲叫佢直接出啦 睇到佢啲推波就牙煙

垃圾路至少識突破自己帶波移返入中間
協助做啲攻勢
搵史堅補返個位

B34真係唔駛諗都知
得個斬字
仲要唔係斬得靚

又係落咗聖旨要畀lkk?

成日逞強

對方中堅完全唔係佢得 佢其實好多機會可以自己壓入去都做唔到
lm太年輕啦 咩波都想要曬

佢逼波唔係遮線
反而真係曬體力去搶中堅同龍門
落黎現位仲深過兩個中場
做得太多啦

以我哋嘅人腳踢呢種咁消耗體力嘅戰術去應付雙線比賽，最後結果係傷嘅傷，攰嘅攰，干地真係要諗下辦法

無計成隊最有級數就係條防線

對方都放我地攻咁濟
好多機會可以做得好啲
lkk食完身位無人搞佢都雞手鴨腳

咁申請食牌

呢球....鏟得靚喎
btw兩個中堅好有隊長味

而家想變都冇得變
前場冇邊鋒，中場冇攻中，肯定又係換鳩斬入黎

對方入咗一球已經泊緊大巴
我地全軍壓上
等我地一失波對面就3個前面跑，直接1on1

但其實對面防守對面好亂
但最慘好多時自己呢邊又急
hold波又唔掂

佢要同某啲球員溝通下
限制某啲球員
專門分工
唔好下下全部做曬
中場就專心返策應啦
企得太前
同前鋒翼企到一行
你估打美式足球散彈槍接球陣式咩

其實好多機會同空間 浪費左好多
冷靜啲做會好好多

今場整定幫人練龍門啦

上半d機會把握唔到
又無人換到 仲點攻

有得追既

睇完上場贏緊都唔敢開心住，何況而家

比賽太多加上長期都係同一批球員上場
球員處理上都唔夠冷靜，好急
嚟緊唔少球員都要踢國際賽
睇怕短期內好難改變

下半估 b34 換鳩斬
之後到出e30/照出sensi 換b23

比拉g好撚廢

條比拉鳩真係

成隊都急成咁，點追呀

快撚d換人啦干地

垃圾佬好撚勁

其實干地無俾好指示
好似有位攻就攻咁
如果我會將波向右集中
垃圾佬可以專心向底線進發出波
左路barella搶後12碼點射
比拉基就最多過半場
專補中場位置
有波都拉回中路為主
專職啲會好啲
體力又可以長啲

lm唔射 做乜野

得罪講句 維羅納今場已經相當廢
都咬唔入 心理質素真係麻麻

笑撚死，唔即刻射又唔撚畀

又將個波灘凍晒...

望住後備個陣都唔知點換

維羅納根本已經唔知點踢
擺明泊大巴等到90分鐘就得
特別完全守唔住垃圾路
但係我地進攻問題真係太大

盧今場唔錯 背身好多球都控得幾好

今場反而普列係度可能有用
呢啲時候出廢老都可以穩住

v8換鳩斬啦
攻守都垃圾

衰在轉完身or食完身位後騰曬雞咁

換走比拉基

鳩斬以為今年翻生
點知垃圾佬仲勁

goal!!

福將入波

好事黎
有態有得出
不論老新
良性競爭

V8 真係又愛又恨
明明今場又係廢

好彩冇換走vecino

goal v8

V8 福星

垃圾佬助攻

等睇lkk又食運goal

I love V8

V8 永遠福將!!!

換lm啦 一陣食牌
啲中堅真心好勁
B23又係good deal

bastoni進攻幫到手，識比波識分邊識出波
史堅學到2野就好

早兩季佢進攻仲幫到手
今年唔知做咩無左銳氣

史堅今年鈍哂

有無留意
垃圾佬出波時
斬華已經入返禁區頂
比拉基就係差左哩啲
唔補位防打反擊
中場點插上?

仲要成日漂位，之後攪到另外2個中堅好混亂
最大問題又唔係漂得好準

呢樣無計
好多球佢斬係望兩眼無人標先自己標
咁就慢左 呢啲係應該要係中場翼衛拍一拍先
佢呢邊啲拍檔D33 V8 G5 你明啦

lkk

佢啲觸覺真係世界級垃圾

唔順就畀啦

落後要睇佢真係好激氣

呢樣同伊卡迪無得比
伊卡迪有理無理一定出左腳先

史堅成架坦克車咁

中間射撚完未

個球係lkk2腳中間穿過

v8差啲又頂一粒

干daddy真係同哥狗好似，以前摩佬已經換多件前鋒出黎狂攻

lkk想點呀

lkk 痴線 控落黎都仲得你頂到咁

dllm 交返個波比人地個龍做乜撚呀

波叔射親都省中人， 睇清楚先醒啊

屌你老母lkk

捨得換lm未

Lkk客串對方後衛頭槌解圍?

lkk dllm @*#!:&&€//+_&,

B23 好撚勁呀～～～～～

b23

barella!!!!

終於

b23 goal

D33 唔係呀話

B23

丹布好似ready

Barella
靚撚到

究竟呢條友有咩魔力

巴列拿愈踢愈好

B23靚到

神奇頂級超卓

d33 打左邊 頂撚埋佢呀

B23體能勁到
場場係咁撲

v8唔好傷呀屌

Sensi 傷咗後，好在有B23打返起，否則呢三星期六場波靠波叔死得

對住啲大巴隊多遠射呢範好撚有用唔洗吓吓9斬
以前得b77可以射吓 依家b77 sensi b23都有

上年講咗好耐，無遠射人地專心拍大巴

上年有尼因嘅

尼恩上季腳風唔好
sensi頭幾場遠射仲好過佢

3分已袋 好彩

黎緊國際賽期比隊波重整下
好好醜醜踢埋布拉格場生死戰

上季就傷多過踢
今季翻到Cagliari又翻生

希望呢段時間 班球員可以休息下
lkk好死返個態返黎

渣古咁既表現係英超肯定又比人笑足成個月

擔心LM多D
成撚日逞強

對唔住自己個身價

除左個球，其實佢今場表現唔差
背身攞左好多波落黎
上半場最有威脅個球都係佢射
如果係I9，中場無可能有咁多腳可以射，B77都射左4，5球

係，啲波傳到上去，八成都係因為佢背身控到，伊卡迪連背身都唔識

渣古起碼轉到三次身都係靚轉，真係嘩出聲，
只係起腳果這下
I9成場波一下轉身都未必有
不過接應傳中通渠同單刀頭搥果這下I9應該會入！

I9幾乎場場有波入！啱啱禽晚後備入替仲要入救命波！
點都有D懷念把握力

最慘係呢樣 無錯球球背身攞到定
但傳射個下差到不得了 搖握力又係差到爆
但柱躉作用大好多 都叫幫到其他隊友爭取空間
唔求你轉埋身自己搞掂 但係傳個下唔好咁差ok？

卡利亞里今季咁勁

尼恩大爆發1入3助 唔知干地同馬老大又會點睇佢
BTW D29

講真，就算明知佢今季會踢得好都應該賣，今年咁多新球員，教練又係新，留一個搞事精係度隊波無辦法重建。

干地話想要佢，係管理層唔想

咪就係以上嘅原因囉

唔係因為佢老婆生cancer咩？

揀返去卡利亞里係關老婆事
尼恩係想留隊，因為治療會好d

雖然馬後炮，但係依家中家踢死3個，有ninja會好好多

光頭佬拉佢落中場個期已經表現到佢係做到既
只係個時中場永遠無人後上follow
佢又比光頭佬叫佢出禁區外
咁佢又可以點

就係光頭拉佢出禁區，佢唔識背身呢個缺點更加明顯，一背身就會比人拍甩

佢兩個合作點睇? 轉打343

各位手足都安全嘛？應一應機唔該

安全 但唔講咁多了 ..
大家以後真係要小心d

好慘烈⋯

安全

Romelu Lukaku has kept his promise, after scoring his 50th goal for Belgium, the Inter striker has donated five thousand tickets to charity for the upcoming match against Cyprus.

Lukaku will donate the tickets to two organizations he's close to, Diabetes Liga and Kom Op Tegen Kanker, who are dedicated to diabetes and cancer research. On top of these organizations, Lukaku also donated some tickets to Fan Club 1895.

大家要撐住，我地重有好多嘢要做

去到呢刻都唔知可以講乜
總之大家萬事小心

btw, 熱狗普師被炒摩佬傳係接任嗰個

摩佬幾岩熱刺，希望佢加油

進化mma，但熱狗條後防佢都係搞唔掂

我覺得孫、kane、施素高、Ndombele全部都幾岩佢口味，靠大力神打天才波，唔train進攻

confirm左, 英超多隊波可以睇下

倫敦老豆搵仔

大家要支持住呀

Inter meet Giroud's agents and make contact with De Paul

豬腦一早講左話要簽
迪保羅就有保留

睇完波去投票

迪保羅黎到要車返一巴去鳩斬華到
而家傳話等374出到場就唔簽豬腦

唔想要迪保羅,唔係話隔離街想買架咩,無啦啦又傳番

睇波投票返工

迪保羅咪搞啦本身都一般般,黎到仲要唔啱位唔睇好
基佬呢類型其實邊隊都啱駛,不過佢要3年約馬洛達應該唔會開比佢

天晚好多波睇
頭場犘佬
再落真藍黑對蛆,隔離對拿波里
尾場國米

真藍黑

靜靜地贏唔得嘅

都唔知D人成日贏緊一球就出來燈做咩

Biraghi+D33,中場V8

鏟雪?

快啦

又大雨又積水通常都無表現

起身啦比洛迪 唔好晒時間

比洛迪都幾撚煩 成日訓底

個場濕成咁 睇見佢地踢都覺辛苦
仲要見到晒啲積水

LM!!! LM!!! LM!!!

LM Goal!!

0:1

出你屌走埋

都係贏打反擊
唔知有入球方程式未...

其實已經ok
求其踢上去比lm lkk自己衝

唔ok呀
歐戰唔似意甲咁
下下咁多過頭波機會
所以成日下半場啞火
要成長啦
上半場已經下下俾拖記圍住禁區黎
如果俾其他隊既話
好易隊入1~2粒

今場連啲波都因為落雨都唔係幾猜得掂
對面長期高空轟炸

咁都救到

今場真係好極端
防守一係極高位迫搶
搶唔到就一齊跑返自己禁區park the bus
條中場係5個一齊迫
跟手一齊返去
下下all or nothing

D6差唔多做到每場都有球關佢事了

落雨天嚟講泊大巴奏效啲既
好難喺禁區做到好細膩
結果就係咁睇對面高空轟炸
基本上前面就得2個去跑

高甸真係好強

積水多到反擊跑唔到

做咩訓左兩件
但個位差咁遠既?

兩邊小禁區同角球旗啲積水多到
直情cum過晒啲草咁款

B23唔係傷呀

LM你咁睇得起D33比波咁既波佢跑

咁都救到漢丹

H1

我地d人傷鬼晒 點捱到轉會

搶到波唔駛下下都隊上去既
差兩下都得掛
波黎架
唔係炸彈呀
啲中場要黎做乜架
策應呢?

漢丹又神救

終於有得睇廢老

真係好可惜
明明雙線表現唔差

BTW, 祖狗又黑哨
手球唔吹，offside入波唔睇Var

都係反擊

lkk goal!

不如買中堅頂中場啦
後面3個出球後衛
中場1個跑後補位中堅+兩隻出擊阻斷中堅
左右兩個45度角出波fullback
再加lm lkk自己搞掂
駛乜請干地
任何人都教得掂啦

啱啱個波
本身對面應該追到
點個啱啱中咗個積水水氹
俾我地截足先登
個場啲草質真係唔多掂

發現今季漢丹冇目送

拖記啲球員都幾慘
圍左你80分鐘
但輸左3個反擊
但又唔圍唔得

舊時落雨多數係我地搓唔順比人反擊,雨戰表現麻麻
唔知係咪干地醒目調整戰術打反擊

圍到70分鐘都已經冇心圍
咁既天氣都打到3球反擊
某程度都可以叫我地2個前鋒反擊把握能力真係強既

FT 3-0
兩個鐘後大家落樓投票啦

加比高臨完場連入兩球反勝河床拎南美冠軍盃

成日覺得平賣既話實後悔

臨尾仲要攞張紅牌

票已投！

條隊勁長

投完 要排20分鐘

好多老人家

我都差唔多

好癲 88入完 92再入

我排咗成個鐘

我成日都話收返來用下，比多次機會

睇精華佢頭80分鐘都無表現，似 I9 得埋門一腳
但就係執到兩隻雞做英雄

河床個蘇亞雷斯相反
做左好多攻勢但浪費哂

依家既國米加比高唔岩踢
佢去多仔，psg呢啲就岩喇

我哋條中場同佢夾，佢屎都無得食

Initial Assessments Show Inter Midfielder Nicolo Barella Has Sprained His Right Knee

Barella右膝傷 可能要休1-2個月

歐冠玩完
如果sensi都仲未出得，聯賽都敏敏地

可能係十字韌帶，可大可小

即係班中場又唔清得

成個中場唔計Agoume得返4個
仲要全部工兵型
諗起都開心

冬季起碼買兩件中場，唔買又好似上年下半季咁，要力保前四

巴西金童已經有雙冠加神射手成績起碼都賣返個6，7千萬啦

最近傳過啲咩人
好多事發生都無follow轉會市場

快手賣啦
搞過事
巴西人始終好麻煩
(都唔明, 阿根廷一樣南美者, 次次都差咁遠...)
而且有機會都留俾esposito
起碼佢有heart
又有推進做波俾隊友既能力

De Paul
基奧特

我地賣人 30M都唔知賣唔賣到

尼煙又入波，依家中場告急，真係好掛住佢

毒果話開40M歐羅

大家有冇睇到伊卡迪單新聞？

Following Gabigol's brilliant achievements, the Nerazzurri decided to set a higher asking price in the region of 20-25 million euros - a sum that Flamengo will have to pay in order to keep the striker.

踢到咁都只借20m

轉個頭20m買個dalbert料

始多巴甲

始終

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

咩新聞?

巴里拉剛剛完成右膝手術，唔知要休幾耐，祝復健順利

估計最小都要1個月 未計要操幾耐

其實sensi傷完未上場後備名單都冇佢

未,應該對史柏先可以後備出場
其實搞咁耐都唔知傷邊到

都係等出局專心聯賽

Substitutes : 27 Padelli, 5 Gagliardini, 16 Politano, 19 Lazaro, 30 Esposito, 33 D'Ambrosio, 95 Bastoni

ASA都傷左咩?又係好耐無見佢咁

係

好廢

波都攞唔到
攞親都解圍轉個頭又俾人猜

V8啲攔截動作真係好核突

v8 黑洞能力又黎料
波都唔識控
又要失蹤80分鐘

中場壓迫差到

1:0

好撚勁 lkk+lm

都係lm

lkk呢球勁到

都係叫前面兩個自己搞掂

LM
LKK竟然撞唔跌

lm又射得靚

進攻淨係打前面2個

隊波真係2個中鋒不可動搖
俾波就識自己攪掂

斬上去算啦,無左B23,中場無人接應,後場斷左兩次啦,嚇撚死人咩

v8 波叔 今場好差
唔好話控球上腳
連跑動遮線都欠奉

話口未完第3次,我唔想又睇到斷送係自己失誤手上

巴塞贏緊1:0

之前跟本係B23走埋佢地個份,補左佢地不足
無左佢咪打回原型

繼續零中場踢法
對面就係咁逼3個中堅
如果失波都係意料之內

都無用
你睇吓下場
明曬
上場唔贏多毛毛就已經玩完
要出線真係等奇蹟

轉過頭佢地2:0

goal!

真係靠兩個，好勁，又唔貪，LM成熟咗好多

如果疤贏咗今場已經小組第一出線，下場未必全力踢，有機會偷到雞㗎

好波，等對面猜得咁開心

LM截得靚
前面兩個

Var

我地如果同多同分,計對賽定得失?

吓？掉返轉判12碼

應該對賽

冇第一球我諗lm會自己射

前面有前面攻，後面有後面防，中場完全係廢

仆街

發神經

成件事好戇鳩，不過對國米有信心

唔計入仲要輸12M

係，我都覺得

咁鬼

var真係好on9
入波可以吹返，但犯規就照計

中場真係廢到仆街 淨係可以鳩踢上去

成件事攪笑到
2-0變1-1
真係吹漲

b77要喺禁區頂斷幾多球

c87傳乜鳩

鳩斬華

B77就算比佢偷到波,都可以即刻轉過頭失番比人,護波差反應又慢

鳩斬仲乜鳩

所以我成日話var好有問題
應該要限 幾多腳波/幾多分鐘後 就無得吹返轉頭
一係球證就要即時已經吹停
下下要等死球/入球先睇
咁唔駛踢啦
我下下去你禁區猜波
咁就已經無敵防禦
你入波就var無數

B77無咗Sensi同Barella磅住，立即廢咗好多

個中場廢到
又冇速度又協唔到防又做唔到進攻點
連工兵都稱唔上
我寧願收一個上多個前鋒算

冇得咁講，犯規就係犯規

搵垃圾佬打中間鳩跑鳩衡鳩推都無咁嬲

發覺隊波去親球場比例大既球場好自然變左主守
唔知係適應唔到人同人個距離感定點
光頭如是，干地如是

下半場一味大腳向前等前邊搏一博仲好，橫掂中場零組織，後防迫迫下又甩。 就簡簡單單當玩下

假設犯規後10分鐘內冇因為出界犯規動作吹停，球證係咪有權突然吹停去睇var

下半場又體力下降
突別係廢老
今鋪真係變又死
唔變又死

岩先犯規後都未曾吹停
吹停睇返都合理

都係靠lkk+lm打救

廢老攞左波都無得傳
進攻依然無方程式...

斬華今日作用都唔掂
其實真係好需要垃圾路做啲突破
呢家斬華防守都係高甸包晒
但係進攻上又幫助唔大

直情343 C87推上去LKK打左 垃圾佬換走個中場啦

重唔換人等咩

有前無後斬曬上去大陣?

依加中場都係形同虛設

差啲俾自己友個攔截笠死

咁都唔入。。

中眉

無計
再黎過啦
仲諗住c87過得咁靚...

應該要換走比拉基 冇乜建樹

差啲又喺後防自爆
廢老攰啦
仲點踢平時波叔個位
呢個位咁體力化

屌 又唔入

今場冇運

又眉

黑起上黎真係

又中眉

有冇咁黑運

vecino真係好垃圾

B77 V8,百屌成才未,B77都仲有上鏡,V8影都無撚埋
又隱影儲氣80分鐘爆SEED呀屌你

一陣就做絕殺英雄俾你睇

換人未 無氣啦

廢老等波差啲出事，第二次喇...

個醫院波邊個傳架?

又係B77回傳醫院

咪波叔，不過廢佬判斷錯誤

換g5都唔出垃圾奴

兩個一齊出
差在3個中場換邊兩個走

睇慢鏡唔太關廢佬事,球波55出唔出都危
不過佢雪太耐體能同狀態都明顯唔得有影響

頂 咁都唔入

lm呀

其實對面都好鬆下，應該仲有機會

esp

又嚟到V8黃金時間

all in啦

換走了

下下前場都靠個人能力
真係朗拿度都死啦

對面收到料,所以出手收佢皮

goal!!!

終於把握到，又係對方犯錯

咁係計垃圾佬助攻 完全冇人掂到

對面都幾識針對性部署，準時臨到80分鐘攪掂佢

都係同一個球員犯錯

對面送禮

喂
點估到係跣軚呀

盧卡古

var救對面1次救唔到2次

Lkk終於入到

集中d

班中後場唔該醒醒定定,HOLD唔掂就大腳清算啦,咪又輸自己

差啲輸返

成日輸埋啲無謂罰球

仲有10分鐘左右，頂撚住啊

干地又黃。。。

屌，做乜唔比E30...

lm+lkk 真係好勁
啲反擊高效到呢

goal!!!!

1:3

又係LKK + LM ，呢球渦利好靚

真係好屈 ...

依下回後左邊轉右邊,點知GODIN搵人唔見C87,B77,G5
C87都話無氣回慢左最後都都見到影係接應唔到
B77同G5仲唔知係邊,啲意識差到

lkk進步左好多

lm入靚波已經慣左
lkk都傳得好靚

Lm射得好靚

兩個中鋒效率真係痴線到

愈黎愈夾 好癲

慢幾分鐘
不過LM入靚波係開心既

仲要係 歌利c馬式 腳外檔

下場擺哂啲後衛出黎算啦
條中場都冇用嘅

Lm5場入5球

之前睇新聞2個加埋喺意甲作客都入13球
其他隊咁多個加埋
我地靠呢2個已經係意甲排第3

上場咪講左lor
唔好買中場
買後衛
反正中場唔要都得

4粒

lkk2粒

拖手

Lm llk 每人兩球

80+ 戰隊

LKK 又goal

盧卡古又入

計左offside

唔計，越位喎

越位

又var offsides

是但 都三球 lkk兩助攻一入球

我都見LKK接應突好多下,奇怪無越咩
點知又VAR

屌，又var no goal

我都奇怪
心諗個位突到冇乜理由旁證會睇唔到

好似無越喎,LKK兩隻腳踏中場線,對面一隻腳係後場
不過算啦都贏左

我懷疑VAR係德國球證

波叔終於唔係跑第一
下半場對面其實好鬆下，唔知係體能下降定想引我地出黎攻
巴主場食唔到有啲奇
下場對巴唔係冇得打，加油

巴塞近期作客唔太好
同埋已經確定首名出線
記憶中上季佢地尾場對熱刺都選擇輪休
希望個場球隊表現好啲，搏盡佢

對面攻同守都係全上全落
可以跑足先無天理

上季就係巴塞萬年後備馬爾甘搞掂我地

所以對面點放陣都好，最緊要既部份都係自己

上年自己贏唔到PSV

講返果球VAR, 我睇報道話對面搏到十二碼前，有誤判國米越位，咁又點計，冇可能咁樣追朔落去，咁所有入球都有排睇VAR,就算界外球都經常誤判，條例咁搞嘢，真係要改改佢

至少拎返個主動權
係未贏到疤就一定出線？

上年夠有主動權

贏巴都輸多仔對賽,要拎多分個多仔先出到線

唔係喎，對賽我哋好似贏多

干地場場都黃牌

係喎,記錯
即係贏巴就出到線,加油

Inter is starting to look ahead to January when the loan of Gabigol at Flamengo comes to an end. After winning the Copa Libertadores, Gabigol will likely be moving on to new ground, but not at Inter. It was confirmed by Beppe Marotta who spoke to Sky Sport just ahead of the match wth Slavia Praha. "The same evaluation will be done with him as for Lautaro. He is growing each year, after December his ties to Flamengo will expire. We will evaluate the situation after: we have had severeal requests and we think it will be difficult to make him part of our project and we will look at the possibility of an eventual transfer, but we will do it very calmly

點解唔駛停賽

再下個星期，先對Roma, 週中對巴塞，周一早上對費倫天拿；依家中場傷病弱(得B77)，倒不如放棄Roma果埸，為名為利，全力踢巴塞

LM大部分入球係頭30分鐘入
渣古就作客特醒

干地應該chur到盡想全取

Mission: Impossible 🤭

Sensi 幾時出得？

可能山齊士仲先過佢

山神唔係1月先復出?

係1月中前
sensi 望對羅馬/疤先上 唔想急住比佢出再傷

尼恩拎本月意甲mvp

對Spal 也好，出黎行街也好，唔可以心存僥倖，諗多幾個plan, 今晚平好睇波

好感動，區選之後大家都冇當完結
今晚睇波！

sensi既傷 無確實時間復出
由琴日開始 每場發佈會都有隊醫交代球員傷病問題同進度

各位手足平安返嚟睇波啦

有垃圾佬睇

祖記和

佢出場率仲低過尼恩
希望佢出返黎可以keep到,如果又傷真係未必買斷
由其佢個位仲傳緊de paul同Kulusevski

跟住到我哋

咩傷會無時問表

主場著third kit?

我都好奇怪 點解主場唔係著藍黑 係著作客衫

各位手足有冇link？

今季好似好少睇到著主場咁

無人識打左邊真大獲

其實我幾想要對面個帕坦拿
除時好用過基奧特

lkk著黑色個身形好fit咁

lm easy

Lm

LM GOAL

入左

lm好似已經阻止唔到咁

踢到14分鐘終於有射門
兩邊都踢得好慢

咁都入

LM 好波

LM
咁都入到!

有無省到人？咁靚嘅？

角度超靚

繼續頭30分鐘入波

其實真係好大雨

同拖連奴個場比小事啦

個場啲水漬直情Cum過晒啲草

lm 都會現下位駁腳
v8直頭當左自己係前鋒

好多機會

但把握唔到...

又LM 勁到呢

lm又入

又係lm

LM又GOAL

C87斬得勁靚

梅開二度

LM勁到

lkk做策劃真係有一手

快D入多粒 出Esp同Poli 比前面兩件抖

佢踢完國家隊返黎好似upgrade左

史堅同LM都攞住4張黃牌
再攞就停賽
照道理入多粒換走佢地等佢地安心踢下場

阿狗柒到 下半場睇國米算

出 手機/bastoni

想睇Agoume 首場意甲

干地好似捉到渣古路搵到說明書
但暫時仲未解決到佢大戰做唔到野

今場一樣係,有2下佢想轉身人地已經逼到黎
大戰更加冇咁多時間比佢諗點做
不過至少佢而家比2個月前靈活左

俾佢都係回傳

....

2:1

睇住入

雪糕筒

碌住入網

一lag機，轉返畫面就失波

渣古啲斬波都有一手

lkk呢下爆得幾靚

衰 最後果下大力推左

lm...

lm, 屌

lm點乜唔射

馬天尼斯真係多舊魚

做乜9

一係推過龍啦

DLLM LM

太著數一時反應唔切，好多招式係個腦度浮出來，唔知用邊招

v8 dllm

個個都係咁

你係咪未儲夠氣呀？

唔掂咪有角球囉

diu咁多機會都唔入，真係好驚

d機會多到 下下都食唔到

好彩對面撻Q

換人未，對面都換左2個

嚇撚死

唔識射近柱上角?

班人係咪次次大好機會都要送分俾人
好彩人地撻q姐

G5賣晒老抽，快啲換

換哂3個 lm無得休

平安鐘

V8咁有信心抽埋去不過又真係靚

儲夠氣
黎料啦！

儲夠氣夠鐘做嘢

雙子射球

睇到都痛，渣古咁大份踩落去

終於捱完

d人傷晒都上榜首

要捱到歇冬完先有人復出

前鋒打得好

FT 2-1 榮登榜首

下場曼聯棄將大戰
盧卡古大戰史摩寧
山齊士可以安心睇電視

其他人負責踢個波比佢兩個

14場12勝破左隊史記錄
干地

好懷念sensi

馬洛達指有可否引入維度

"Vidal would satisfy all of us. He is an important player, a world class player. Conte and I have a friendly relationship dating back to our great times together. We think highly of him, and it's no mistake they call him the warrior. We are thinking about him, and it's possible because we are suffering in midfield. We have a restricted squad in relation to the competitions we are taking part in."

干地都讚好

"Vidal? I can speak about him because I had the pleasure to coach him when he wasn't Vidal yet. When he came to Juve he wasn't the player we know. We worked three years together and he always given everything."

睇泥今季後好難留住LM。希望今季真係攞到啲成績

咁又未必，LM先天身體質素差，依家技術仍未達頂級，仍然需要磨練一段不短時間提升，如果佢聰明，應該抓住機會唔走住，去到超級大球會，未必有耐性俾佢慢慢提升

巴塞已經猴到實一實
今屆拎唔到成績 正常人都會想去巴

正想講
其實如果同一線既差唔多類型既比
佢技術算差添 火候都唔夠
佢個身型打法最直接都係要參考阿古路
咁樣比佢唔止差一班添

唔記得邊到睇話對完巴就會開始同佢傾續約
聽聞會開3m年薪加2億+違約金,佢經理人就想要5m年薪
巴的確係好吸引,不過係干地執教既情況下佢應該唔會走住

大米幫手說佢留喺度啦

國米仲有一個優勢，就係意大利嘅阿根廷之鄉，不過原來已經得返lm呢一點血脈

3M 轉2億違金。 唔係講lm ,長遠來講，要留得住d勁人，就唔可以開d咁嘅嘢。

我哋仲有辛總

icardi

lm唔似伊卡迪咁既
疤mark左咁耐都無點出聲
佢個款似想係國米起碼打到大巴拿咁先會走

其實主要睇佢心態,起碼而家睇唔到佢有走既意欲
最搞笑係史堅咁,傳謀放晒風佢去皇馬定曼城,前經理人又話佢未來係皇馬
跟住佢一句留係到好開心冇諗過走ko晒班人

咁等到干daddy同蘇寧起碼都守到前四

仲要一野炒9左個經理人
自己同國米續約
直情O撚曬咀

史堅 BB

尼恩又一入球一助攻
點解佢上季咁廢

條友上季傷多過踢
佢同戈丁一樣應該只可以一周一埸

佢要做核心先刷到數據
上季側邊係光頭契仔廢中同契爺廢老，前面係等波踢既I9
美斯都踢唔起啦

如果尼恩側邊係巴里拉同B77
前面係LKK同LM...

Vidal 黎到就知尼恩留低會係點

唔理其他因素
剩係放佢落攻中死左7成啦
你幾時見過佢打攻中?
卡利亞里唔會,羅馬唔會,國家隊都唔會
係光頭咁識波先第1個咁用佢
vidal應該都有體能問題,不過呢啲級數放係歐戰/大戰實幫到手

上季都俾足機會佢啦 自己無表現
場下態度又差都無計

但係佢而家返去卡利亞里踢攻中就返生喎
同埋睇落 最大問題係戰術 圍住佢踢就生哂

係啊 仲記得好多時都散步....
間唔時幾場波會上力 但多數時間隱形
場外我又覺得冇乜嘢

官方：gagliardini受傷，將錯過對羅馬的賽事

廢老

會唔會用鳩斬踢中路

睇嚟訓練強度真係好高，傷咁多件

sensi有報導話飛左去德國搵神醫睇點解咁耐都好唔返
即係2020前得返3個中場可以用

學返對拖連奴個場
全部波俾晒前面2個都得
唔計漢丹兩閘，其他6個擺晒中堅就夠晒數

712戰術
比哂馬天尼斯渣古搞掂對面v8幫下手入禁區就打卡收工

意大利盃
Pina仔入兩球助熱拿亞晉級

辛斯同山神傷晒，前鋒以外嘅入球者都收晒皮

辛斯去左德國醫腿患，預計會喺1月7號作客拿玻里時復出

要搵神醫好似好嚴重咁，真係好翻先踢啦，唔想佢又傷

嚴重唔係問題，最多都係等下。
最怕係返嚟打唔返水準
說話上講雖然有權唔買斷佢
但係始終開季好多場波都好靠佢
球迷感情上真係好唔捨得見到呢啲事發生

舊年v2都係咁
明明場場好波
一傷就唔見左人
barella傷左話做手術
跟住無消息......

barella係膝蓋骨裂左,做手術係拎返啲碎骨出黎一般1個月左右就好返
sensi係肌肉冇原因地痛,呢啲係冇確實復出日期,點計都大獲啲

唔買斷就應該唔會
干地都幾鍾意佢
但傷完打唔起or變脆皮就驚
sensi barella 起碼可以撐起國米十年呀

羅馬古華特傷、柏斯托尼傷、迪斯高病

Fabrizio Romano

Italian Serie A giants AS Roma’s veteran midfielder Alessandro Florenzi is facing a tough scenario which could affect his both club and international career.

The Italy international has found it hard to cement a spot in the starting XI at the Rome-based club which is why he is under serious doubt to miss a place in UEFA Euro 2020, something which the national team’s manager Roberto Mancini is not happy about.

Therefore, the former Manchester City manager has asked Florenzi to find a solution where he is playing on a regular basis so that he does not miss out on a spot in the Italy squad.

It is believed that the 28-year-old is determined to not miss the next summer’s mega event and therefore, he is now willing to leave the Giallorossi for six months at least despite having extreme emotional connection.
In front of him are some concrete offers from the Serie A clubs where the likes of Sampdoria and Fiorentina are eager to take the midfielder in the mid-season transfer window.

However, one offer which definitely tempt Florenzi is the idea of a move to league rivals Inter Milan where Antonio Conte is a big fan of the player since he was coaching at Juventus.

For now things are moving at a very slow pace but come January, there might be a surprise waiting for everyone

上次V2真係有部份關係到世界盃
格仔國好多人踢完世界盃之後狀態大跌
甚至大傷
其實佢意識真係好好，又有技術
耐何冇乜機會又成日傷
本身都好大寄望會買斷佢

因為光頭有契仔 所有右閘都敵唔過佢 只得後備

禮拜日見

人多唔洗驚

今晚三點九對羅馬

大家加油，國米加油

As per the latest report, Inter’s management is willing to offer a salary increment of 300% to Bastoni in his new contract which will see his annual salary increased from €300,000 per season to €1.2 million per season.
要啦，抵比，兩年後接高甸正選位置

下年好多人約滿
熱刺Toby、曼既馬迪都係目標之一

最近唔見艾沙姆既？傷左？

傷左好耐啦

頂呢幾場左邊都唔多穩

廢老go

準備開波

岩石

廢佬godin而家踢完對巴仲有冇電架

見到個名單先醒起santon係羅馬

godin應該會換

jj都係

差啲

差啲偷到雞...

咁都入唔到

3個都攪唔掂

對面2個防中1個進中又限死晒我地班中場
啲波下下要經閘去

其實都係踢上去比佢兩個 中場都唔多重要咁

山洞傷

咁踢算最慳體力，下下經中場下半場頂唔緊

冇得睇佢派膠

冇左barella 條中場真係好弱

個中場輸撚曬 廢到嘔
明明啲波已經唔經中場做小好多野 但係防守都做得唔好

Sensi係咪差唔多1月歸隊

同開季頭幾場個情況又差唔多 啲波比唔到上去

真係睇到barella幾重要 依加冇人搶波冇人控波冇人現身接應 有佢滿場飛

1月頭

好睇彩Dzeko病咗
羅馬焗住下下打組織
唔係都唔知點樣俾對面高空轟炸

屌 點會咁都飛機啊

送禮都唔入，屌

咁都炒..

B77

嘥晒啲機會

。。。。。。

龍都唔中呀

對面送咁多球都唔領情

逼個下逼到冇晒力都唔係同我飛機嘛...

垃圾佬準備in

咁拉法牌都冇張，cls

點解係我哋犯規

仲要無事 DLLM

支雞好鬼,又做野了

手球...唔係手球羅馬紅硬

上半場浪費咗好多機會

個個傷曬，點打落去

就來一月，買嘢

點估得到中場會傷到得返件老坑

連鳩斬都收埋皮 真係唔知點捱

成條中場線就得返5個人連換都冇得換，遲早跑死廢老

一月好難買，就算肯放都會好貴，除非買啲就嚟完合約

放心啦 馬洛達放晒風一定會買 但一月買人好難夾

其實加比高都唔應該咁急放啦 我哋啲人成日傷

下半場冇耐 史堅已經有兩個重要攔截

痴撚線 咁都救到

廢老傳得好

對親我地都上身

V8浪費左唔小機會

呢球處理得幾好啦 對面神救冇計

真，入攝幾靚

如果佢左腳射唔會話佢,佢要就番右腳攪到時機無曬
就右腳黎講佢成個動作係處理得幾好,衰無左腳直接射大位

LKK今日啲控球又食番屎

2個食牌

仲要單啲單個個咁熟悉佢
今日lkk完全冇甜頭

比屎波0食住

asa入黎打中場

Biraghi速度同突破太弱,要攻真係搵機會試下Dimarco

今日中場係咪一球組織攻擊都無做過

垃圾奴打左起碼會去下
比拉g一下都唔敢，下下倒腳

LM浪費好多機會

屌，晒晒啲機會

冇人可以用嗰種無力感。。。
個中場完全係廢

有幾下送埋都唔要
和波衰啲講已經好好彩
對面後中前3條線個距離kepp得好靚好有規矩
攪到lkk同LM都冇晒空間，對面仲要好快有人包

啲波係三個中堅送上去

波索域條柒頭好撚廢
同埋場波好撚假

今場見到拿沙路嘅缺點，雖有速度，技術一般，但唔夠勇（決心），去唔盡 （就住就住），這方面簡迪華比佢勇好多

比波佢去就得,一無空位要佢靠技術同組織上去就露底

比拉機係多鳩餘 好多吓盧卡古走位想拉邊落底 佢唔交 係都要自己拉返入中路 都唔知佢想點

v8同廢老真係唔撚掂
仲要捱多幾場先到一月 屌那星

佢真係好廢，睇咗咁多場，除咗傳中同回後之外其他冇嘢識，又冇速度又冇技術連傳中都唔係傳得靚

其實今場2個都算係咁v8雖然組織唔到攻勢但㡳火會積極入攝，廢老睇得出佢已經出盡力真係年紀問題

之前贏波,我仲覺得佢平平穩穩就夠
今場一攻就缺點放大,今場佢都幾多空位,無速度同突破浪費曬
廢又未到既,同垃圾佬一樣做唔到正選

佢哋盡左力 但能力唔夠就真係唔夠 同埋係踢法唔夾 廢老冇手術刀又唔係後上形 控慢節奏唔岩干地波 完全唔夠快 降左至少一個層次
barella可以一個踢晒佢兩個啲波 冇左佢就現晒形

垃圾佬可能默契上問題
始終佢以前打右中場出身
呢家踢右翼衞唔多唔少覺得防守責任多咗
加上V8經常入攝禁區增加一個出球點
佢怕冇人補位就唔咁上前

B34就真係算，我立場寧願垃圾佬打埋個位算
佢意識技術同走位默契完全唔係A18個流
垃圾佬至少打呢個位唔適應都有意識走位

隊波本來都唔係咩爭冠隊伍 係干地執到有隊形 岩岩見到希望 我地個核就傷鳩左 都仲話barella逗住中場 比兩個前鋒自己玩 點知傷埋 真係黑到仆街 ....

期待vidal de paul

發夢van de beek+Eriksen

未去到下半已經咁黑 咁多傷兵
下半季既惡運仲要差唔多開始

下場可唔可以贏巴菜踢走多蒙特

和到算係咁

呢個陣容好難

打翼衛最緊要肯去波
下下埋黎拍你就回後對面連防都唔駛防
最後幾分鐘你是但吊個波去禁區咪算，佢仲要回後
作為替補已經唔期望太高，不過真係睇到火
其實垃圾奴打左仲好，防守差唔多既時候都叫多個進攻點
asa出返希望對巴唔駛出佢

同意，但係佢都好過Dalbert

諗緊係唔係干地操到傷晒

Cristiano Biraghi has taken to photo sharing social media platform Instagram to share his thoughts and feelings after Inter drew 0-0 with Roma on Friday night.
It was the first match this season in which Antonio Conte’s high flying Inter side failed to hit the back of the net and it was not for want of trying as they created several good goal scoring opportunities.
Biraghi made his 12th appearance across all competitions in the match.
“We tried in every way to win, we just failed to score a goal! But we’re still there,” he posted.
睇完你咁講 再睇佢訪問

【香港人堅持】國際米蘭球迷討論區35